唔好再喺PP 嗌口號!!!

一人多就有人叫，希望大家唔好令PP 受咁多壓力，要嗌出去先嗌啦，thanks!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推!!!